有咁既身裁既女人做你家姐，每日生活點過

墊

0:34 見到好大塊墊

韓國人同大陸人一鳩樣

樣衰，男人婆樣...

我屌

多謝樓豬介紹，其他片佢家姐都好正，可以去組韓團

咁都睇唔到墊
樓主青頭嚟

真姊弟？有冇扑過